(車長入)究竟聽日罷唔罷鐵？

車長們，我只係想同你地講
已經有好多手足斷送咗前途
甚至以身試法，去擋子彈
宜家香港人好希望你地都可以出一分力
聯署嘅你地，喺廣播同我地講加油嘅你地
希望可以放手一博
你地嘅行動會比你地想像更具力量
我明白一定會有壓力
無論你地咩決定
我地會尊重你地
但我仍然希望你地可以身處呢間垃圾公司之下成為香港英雄
我地會永世難忘
加油

至於其他巴絲
無論聽日有冇罷鐵行動
我地都唔好搞其他野喇
我地聽朝千祈唔好散播罷鐵消息
唔係所有人都去搭車就會塞車
記住話俾身邊嘅人知地鐵正常運作
而堅持要搭鐵嘅各位
一定要合作
唔係我聽日就返唔到工
好驚俾人炒

仲有，有消息巴士會加入不合作運動
大家如果擔心搭巴士要好耐
不妨搭的士
有車嘅朋友最好揸車早啲出門
但記住小心為上，唔好開太快！

祝大家準時上班！

召喚車長

推

m

t

r

push

大家一齊準時返工

in車長i 7s

麻包袋

會唔會有奇蹟

RTHK: 有港鐵前線車長預料明天不會有罷工行動

一齊創造奇蹟

一定要罷呀！求大家呀！香港人唔可以輸，唔可以妥協啦！

車長未ready，連登比d時間啦

唔好啦

唔罷 本身話罷果個冇fc過然後d人信晒
好多車長開post澄清過冇罷工

就算冇，我相信大家都做到野

要話比多Ｄ人知，要做埋文宣圖，催淚彈絕對係致命武器

過期催淚彈，毒性強，爆炸力不穩定，
義士身體嚴重燒傷，
睇完相好恐佈，強烈建議元朗，西環，上環街坊帶小朋友去醫院Check Check先
催淚瓦斯彈的案例也有嚴重的血管損傷，伴有神經損傷（44%）和較高截肢率（17%）

車長自行決定
尊重車長決定
我相信只係時間問題

就算冇罷，聽日返工應該都唔會順利

冇錯，但我地要表示我地嘅支持